成日係YouTube見到呢個廣告

到底KLOOK幾時先會發現佢地個廣告串錯字

係你老母

KLOOK好似出名用完佢之後
張信用卡會無啦啦扣錢

stroy. Verb.
(third-person singular simple present stroys, present participle stroying, simple past and past participle stroyed) (obsolete) To destroy.